全民大煉罩

口罩唔係咩高科技野，可以全民一齊投入生產

聽講已經有人自己係屋企自制口罩